有經驗租工廈做studio 既入

因為政見同土地問題 所以 想租間工廈做studio 主要擺野 同 做野
其實已經忍撚左成年 到近擺真係忍唔撚到 狂開火

唔會過夜訓

想知 有咩野要注意
我想要靚裝修 同 獨立厠所 加淋浴
唔洗大 100以內就得 想知而家市價大約幾多

另外 想知而家工廈既衛生情況 會唔會好多塵 同蛇蟲鼠蟻

會唔會有經驗巴打 可以詳細分享下經驗 或者說服我唔好租工廈 草多2個錢 正正經經租間屋

利伸：男 窮撚 月入 22k 5k 家用 有條女

行樓梯

屌
關係差到搬出去仲講咩家用

岩

6,7千租到套房

家用？

問黨拎啦

同老母 關係唔差 由細到大都係佢照顧我 想學d咩都俾我學 大學都係佢辛辛苦苦供我讀完
呢5k 一定俾 冇得cut

炮房就炮房啦

Btw $5/6000有 你以上要求

見過葵涌段 有$5000至$7000左右，包廁浴

租緊牛頭角$8500, 350呎有露台獨廁, 業主當時話可以自己裝熱水爐, 不過我真係做野所以冇裝

可以睇下葵涌葵興嗰邊，企理裝修(講緊牆身天花地板)、有獨廁嚟講租金會低過其他區少少。
另外100大細你都唔會預有獨立單位啦，依家分間單位自己有大門口，蛇蟲鼠蟻要入嚟都幾難，睇你好唔好彩。
可以問下自裝熱水爐得唔得，同問清楚租金本身包啲乜(水電差餉管理費之類)、幾按幾上、生約死約

住邊區 返工邊區先？
如果家用無得cut, 自己租一定辛苦
搵熟嘅frd夾間工廈單位, 近屋企/公司
傢俬上carousell搞掂晒
你自己租可能得幾十呎地方
咩都做唔到不如買個靚耳機每晚塞住耳仔算
過兩年人工高啲再諗過

其實工廈有150/200呎已經做到好多野(你明的)
唔洗獨立廁，除非你鐘意幫人洗廁所

月租酒店
~8k 又唔洗簽長約

玩過下工廈
其實我覺得同普通住宅無咩分別，除左要提防有無地政嘅人
不過你預左你放假嘅時候可能會比較嘈
因為你放假唔等於樓上樓下，隔離左右放假

屯門3xx呎，6500月租
利申：我真係用嚟做studio

有女仔點都要獨廁啦
之前租過6000-8000左右
一般觀塘牛頭角同葵X果度都有呢種單位

沙塵都算多, 但蟲呀甲由就冇咩見過
不過廁所去水好麻麻, 因為一層都劏好多間
沖涼痾屎果啲小心
塞鳩咗就直出成個STUDIO都係

衛生我之前住果啲都幾好
日日有人拖走廊同一日掉兩次垃圾

同埋多數有窗都唔開嘅, 咁就通風唔到
要長開冷氣, 下晝會好熱
要租有獨立電錶同埋有閘嘅(如果劏廈)

揀啲24小時開放嘅工廈會比較方便

漏咗, 有熱水爐同冇熱水爐個價可以差好遠
有獨廁同冇獨廁都可以差好遠
睇清楚自己需要

咁就唔好成日開火啦
廢老貪口爽
冇人理佢d理論佢好快冇癮
咁就贏返個老豆老母返黎，又唔洗洗咁多

睇吓你要邊區先，如果火炭嘅話$4000都有200尺，葵涌就大約$3000 100尺
同埋睇吓你需唔需要有窗，如果有窗嘅話坐底都$3000-3500，近黨鐵又會貴啲啦，其實獨立廁所嗰啲好死嘅啫，你出去體育館沖完涼返嚟又得，有啲工廈都有公家淋浴間，沖完都鼠返入房

想問下你租需唔需要商登
想了解多啲野

朋友租緊kwai chung2500左右～100呎左右， 有窗； 冇窗再平啲 share廁所 獨立電標 有自己信箱 不過你帶條女上去 入房 怕啲叫聲外面會聽到

好男人嚟

我唔係做生意所以冇登記, 如果要做生意e.g. partyroom嗰類先要

一兩個月前睇過大約4 5 千蚊@觀塘區

準備Q4搬出去租STUDIO
有兩個問題需要意見
1. 洗衫方面多唔多盤包洗衣機, 電費水費會唔會好甘?
2. 同上, 多唔多盤包雪櫃, 電費會好貴?

因為我都想租黎間唔中半夜做野
但又怕比人報串

咁睇下你用黎做咩啦比唔到意見你
我果幢啲人都係夾band / 搞音樂多, 好似有一間partyroom
半夜用就一定搵啲24小時開放囉

窮L一名，因為失眠夜晚訓唔著，但又唔可以阻住屋企人，所以想個啲時間畫下畫睇下片，第二日就返工

係邊個網搵到咖

幾好喎 喺咩網搵到咖

放個商用焗爐洗唔洗要咩牌照?
想租一個黎整麵包 大概咩價錢

商用焗爐3相電喎
唔一定有

留名，28house睇到果D最平1500都有，其實抵唔抵得諗?

28house,咩731果啲，到時再壓佢300-400蚊

果啲多數冇窗，又細，我見過嗰啲真係細到放一張枱落去之後都冇位，所以我覺得平極有個譜，搞到自己入一間棺材房咁樣就唔係太好

租緊實尺200
4800 一個月
地鐵站3分鐘左右
但冇涼沖
不過格離24小時健身室，搞掂

衫儲埋一袋出去洗啦
雪櫃自己買

正常1.5 1度電，工廈 要 上網可以搵我

工廈d水你用嚟洗衫？不如拎去洗衣鋪洗
刷牙都要裝濾水器

荃灣青衣有無6000樓下？

我有一個160實尺
有獨立廁
既商業大廈單位
有興趣加我tg

有lift
油麻地地鐵站口
24小時拍卡出入

加我tg

有冇啲4000樓下
全部講到6-8000唔捨得 細啲唔緊要

其實幾抵玩

5000元160實尺
你要睇？

靚裝洗唔洗4000租比你
諗下都知啦

呢個size ssp 3-4000都有啦
咁點解要走法律罅揀工廠